頭先有係T1離境坐，有啲野想講

大家可唔可以唔好屌塞離境嘅手足係鬼住
其實在場觀察 眼見好多都真係唔係大家所講嘅臥底 或者衝動撚
有旅客想衝入去果時 大家最多都係舉高雙手不斷講sorry同解釋
其實邊個唔想好似琴日咁樣 淨係個人入到去就可以癱瘓機場等政府跌幾千萬
今日照舊吹雞1點入去 但人數又唔夠多嘅情況下
好自然就聚集左係離境個位 諗住照癱瘓機場

不過個人agger係心急左
機場一直比人check in 但旅客被阻住上唔到機
做人肉roadblock係會令旅客spin左去怪示威者
一直建立嘅形象點都有受影響

其實大家應該有返個共識
日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場
總之就睇人數 大有大做細有細做
今日做得唔好嘅 經一事長一智一齊檢討到好為止
不分化 不割蓆

1

2

3

4

5

有返個正常post. 推

推

同意

是

push

PISH

你睇
連登幾撚反常

正常 post 永遠無人理
其他 互屌既 就一直排最頭

根本啲人就唔係想解決分歧問題
佢地係以互屌為樂就真

【行動】用提款去代替年青人流血

對

同意 721 811

落過場都會信真係同路人唔係衝動撚

818 見

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

既然知道心急左，咁收手未？

支持，推

我地真係冇條件再去互屌
難得開左機場呢條新路線
覺得今日手足做嘅野衝動左 咪檢討完聽日做好啲

同意 現實啲講12號上晝已經咁多人其實係bonus嚟

推 和理非手足會覺得人少要等時機繼續保住形象 但勇武手足想人少都做到野痛擊港共 我地好需要解決手足間分歧 搵個共識 有效咁打爆佢老母機場

唔好互屌啦 一日就算啦

有唔同做法 理念就一定 總之一定唔可以分化互屌

幫你推邊度有口罩攞？

推 我都係現場

係 要檢討

民憤最高點，星期一特別想唔返工

721 811

推！！！

再改善咪得 嘈都冇用

推上熱門 一齊討論

手足加油
要等人多一齊做野
同意人少做住文宣先

721

捉到隻解放軍 現場真係好多鬼 連登唔好互屌住

同意，大家要團結

不割𥱊

班旅客唔係好撚鍾意返工班港豬呀

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

我只係覺得 好奇怪 好無奈

點解次次 都要互屌 ?
佢地全部人都有讀書, 中學生 大學生
點解面對分歧 係互屌, 而唔係諗下點樣用「客觀化」「科學化」既方法去解決 ?

我會力推

無人怪任何人，不過係要放開心態去睇，去學。

之後點做，其實大家有份(stake)去決定。

Push

推呢個啦。其他都係互屌
我係狗真係笑到停唔到

支持
推！

終於有合理策略的post

啱 再嘈再分化冇意義 一齊諗下點改善仲好啦
認同人數決定行動

兄弟爬山

811

同意，推
721 811

推上去
日頭唔夠人就輸出信息

推，唔好再消耗811班手足所換嚟嘅民意

幫手推走d互屌po

推到無曬分化post 為止

push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

五大訴求 缺一不可

推！ 不分化

依個post似樣
家陣可唔可以jam人宣傳，不是強制塞人
趁有灣轉希望可以大家可以及早變陣

黑警還眼

同意 人數不嬲係我地武器

辛苦曬所有手足

支持睇人數做野
少就文宣
多就塞爆
兩樣都有用

不割
點解唔諗下自己做乜唔入去幫手
如果今日人數夠多就唔會出此下策

香港警察 蓄意謀殺

集中呢個post,討論不是對罵

光復香港 時代革命

我想問 , 佢地做既邊一份功課 邊一個 project , 係組員互屌之下完成 ?

喂大佬 做功課 做project 都唔係咁樣做啦

依家搞抗爭運動 竟然係用互屌嚟搵共識 ?

咩事呀 佢地?

同意
明白大家都係燥底 忍唔到先會做
一隻兩隻鬼係成唔到事

放工而家入緊
Sor

幫推

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

agger 要睇環境改變策略 唔係一味死塞

Stand with Hong Kong
Fight for freezdom

做人沒公關
你食屎架啦

覺得今日塞離境嘅手足做成點都好 入黎檢討

屌人
標籤人
最快樂吖嘛

尋日入到去
有班人不停叫人坐低
我唔鍾意坐低
D遊客要過
我讓佢過
都要俾人問點解要俾佢過
冷氣軍師無選擇權吖
我唔想侮辱左香港人

E+班警察話香港治安好係警察質素高
明唔明咩意思啊！唔係香港人質素高
係警察質素高吖！人哋搶緊高地吖

Push
我agger今日係心急咗
啱啱都喺南面坐 見到兩個鬼妹嚇到喊曬
你問旅客會唔會spin 會唔會矛頭直指示威者
我相信唔多唔少都會有

直接間接真係有分別㗎!!!!

有兩樣野想提出

1. 預計放工先多人嘅，下次寫明「癱瘓」嘅call time係咪唔應該咁早？

2. 一直坐係下面嘅和你飛有冇人係同意靠多人癱瘓機場？有嘅話點解唔一齊上離境坐

推
人地check in左就俾人入啦，你阻住佢登機無意思架啵
係要佢取消班機呀

盡做，唔好互屌

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

真

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

啱，推

放核彈都唔割

認為可以照塞departure hall，
但唔好有肢體衝突

agree

人飛係你唔俾人上機

佢上到機飛唔到 唔關我地事 人地有得claim保險
佢上唔到機 架機開左 就係我地事 旅客硬食

香港機場開 12個鐘?
人地開24 小時
佢停下開下 就夠佢損失

用下腦好唔好?塞左出入機場交通就夠
唔係道德問題

唔割 但咪再做

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

手足一車車入緊

冷靜檢討完又對番準正苦

721 811

Pish

唔夠多都唔駛迫自己完成同一目標，落返去入境大堂都得

大家上連登好多時都係好情緒化
雖然屌標題黨但仆街地標題黨真係釣到人

另外就係
出面互屌post一撚定有3毛係咁推上黎

同埋真係唔好淨睇熱門
會miss左好多野

最後
有時做下CD-ROM 無壞架

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

班藍絲核爆都唔割，我地跌個銀仔就大呼小叫，係咪傻撚左？

同意 有時互屌 不如做好啲啦

各位手足冷靜少少先 依家係要塞機場 比藉口外國政府出聲 唔好亂搞遊客

同意只係手足心急左姐
不割蓆 不分化

推呢個

宜家係政府唔理機場市民訴求封機場
唔係市民故意影響機場營運

個重點係政府仆街 唔係市民阻人

推下

不割不指責，有共識。

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

人少就宣傳 人多就會自然停飛 不割蓆不指責

核彈都唔割
唔好比狗卧底嚇親
they are outnumber!!!!!

成立機場應變鬼佬小隊

推 冷靜d

現場其他手足點睇先

利申收工入緊

推
咪撚再心急屌

推
檢討先係最重要

無人屌塞，唔好直接阻人入去

講得好

wellsaid!

同意，大家一齊學習

係， 我地點解好似語氣咁重， 因為依個plan未經廣泛討論就實行，學樓主講係急進左d。 我地點都唔割，但家陣改為jam人宣傳，不是強制塞人
趁有彎轉希望可以大家可以及早變陣， 好嗎？

你都on撚9

你有冇貢獻過個討論出黎？
你喺唔喺入面？
點解要將個責任射比人？
說好的塞爆結果依家咩情況？

割你老母，我地只有團結一途。
我地今次冇綱領，係大家集體問題。麻煩傾好，而唔係秒速割！

終於有返幾個理性post ，出面堆post 十個有八個都係屈人係鬼

光復香港！！時代革命！！

Aggar

721 811

如果係因為人少先要搞離境大堂，

不如星期五、六、日先搞塞機場，可以谷盡和理非既人數。

我冇野講

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場
總之就睇人數 大有大做細有細做

唉，agree

支持！！！ 成日咁互屌no good

唔夠人 逼唔到佢主動停既
我地抵輸
而唔係主動搞尻人

推 加油

好嬲

D人係咁話機場手足

隔離post既和理非就好似攞曬光環咁鬧我地

好唔開心

重點係機場係公共地方呀
係人都去得
人太多迫爆果種阻， 同你物理上出手去阻 完全兩種唔同概念

舉個例 你好撚想去淺水灣遊水
幾萬人迫撚爆哂更衣室換衫 你入都入唔撚到
你吹我唔漲 幾萬人都想游水你咬我食呀？

但我攔撚住你唔俾你去淺水灣 就係我問題

兩樣同樣都係阻到你，但前者你吹我唔撚漲
公共地方呀！

可唔可以換角度唸下
第二日唔夠人係事實， 咪輸一日囉，
無人想輸架，得罪講句，都輸撚左22年啦，急於一事而壞大事，值咩？做乜咁急要2 combo?

再者
唔夠人就搞遊客務求停飛，咪即係輸打贏要？
即係點呀大佬？
人夠多就和理非，停飛，win
唔夠多就搞鳩外國人，要win
唔係輸打贏要係乜？
初心係咩呀？ 迫爆機場呀 唔係搞鳩機場/遊客呀！

咁樣會俾位狗入
唔夠人咪輸一日囉！ 一年有365日呀大哥！
要出氣嘅，就屌尋日應承左但無到嘅人，我第一個大大力屌！

唔好咁撚細路仔「唔得！我要combo!」 啦好無？

唔好衝動做錯事 放工時間陸續嚟緊

Push ,大家諗清楚我地係要人多間接令機場運作受阻而唔係咁心急主動出手block

同意要調整，睇人數

pish

機場真係晚間時分最重要

你睇佢地比人帶風向到on9就知
尋日就屌人散水
散完水就屌人唔會返黎
明明大把人話放工黎 一日都唔肯等
再搵幾隻鬼去做人鍊
以為冇人上機就會停飛
再屌埋叫停既人 話人五毛
會唔會太天真

外國人都係想回家
政府唔回應仲要停機
唔係市民阻止旅客上機

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

推 人手正皮

同意
做錯就做錯，可以檢討但唔好互屌，更加唔好意氣用事將負面情緒放晒喺topic到
等過咗啖氣再慢慢檢討

機場機場

其實有手足分析過
佔arrival好過departure 尤其係我哋要向外宣傳
而且我哋要外國人嚟做掩護免受清場
對機場癱瘓應該當係bonus

P牌推唔到post，無能為力

pushx2

好多人要返工

睇下今日放工 d人肯唔肯入

錯既唔係勇武手足
係仲未入到去既我地

推正常post

全部人冷靜啲
唔冷靜點打撚死啲狗

推 識變通

放心，今晚唔會有人入，

個個都屌緊阻旅客班仆街

手足一面倒屌緊，

無人想入去支持果班阻旅客既撚樣

唔好再捉鬼啦 2014捉唔夠咩

pushx3

help pish

少人就做文宣
多人就塞爆佢

支持
818

其實依家t1離境都係好少人

記唔記得雨革點解輸

頭先有諗過call time晏啲可唔可行
不過睇落雖然今日晏晝人數冇琴日咁多
但5樓7樓加埋其實都唔係少
如果真係冚世界傍晚先開始入黎可能會塞爆入黎嘅陸路

good idea

同意
不如定每個星期六都入機場咪得

點解要阻旅行呢？？

正常post, 要推!!

Agar 721

同意啊 推

Agree push

支持 黎緊

同意
加油

721 811

係邊到聚都好

最重要係做文宣

另外塞到人嘅

講返句sorry

我地同班狗唔同

我地知自己做緊咩

唔夠人呀冷氣軍師，咪要主動出擊咯，尋日要主動出擊咩，跟住人地停飛就散水撚。

推
交流討論解決問題 唔要互屌
721 811

明明收工會多左人入去 5點黎料真係唔知點講好
利申：啱啱收工

推左先，唔想出面得番互屌post

同意
支持
幫推

推 ！

同意，唔分化，亦都唔會話手足係鬼

假如counter 未閂遊客到左...唔好阻人去counter

要俾壓力政府同時亦都要打輿論戰

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾勇武佔離境啊！
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐[red]囉」
明唔明係[red]人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位？
俾人直接入定間接入？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」[red]冇一個共識！所以我不割蓆！[red]多謝你地今日出左黎！[red][size=5]希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係[size=5][red]互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非

當務之急係要搞道歉活動 好似佔稅局咁 打慘情牌

其實一直有講sorry同話係政府逼
屌個啲有冇係現場

核彈都唔割

一三唔支持阻人嘅入去
二四想阻人阻到停飛嘅入去
五就全部人入去用人多塞停佢
咁未唔洗互屌

咁或者call 3/4點
1點開始坐又咩成效都冇
係好易令人心急

真心唔明block住唔畀人上機係做緊咩

推～～～～

和你飛活動應該改為隔日一次

方向啱
唔好再互屌

每星期六塞爆過夜，平日夜晚塞一日，回回氣，等我呢d港豬打工仔放工過來（因為日日搞真係好難持續）。但如冇回應，升級晚晚塞or日日塞，你地覺得點？

衰自己，唔夠人
要冷靜，唔好連外國呢個渠道都得失埋。

核頭跌落黎都唔割，但每次錯左就要有覺悟，之後做好佢，呢兩個月大家都快速成長緊，加油！

612 721 811

支持
心急一定會有
知道做錯咗/衝動行事咗嘅話改返啱做法就得
就到 加油大家

好

人數少 我都唔想
我都想多人到直接癱瘓呀 人呢？
我只係知現場手足會解釋 有旅客聽完表示明解
利申 仲喺現場

就算你唔滿意佢哋做法都好，都要冷靜唔好用仇恨/失敗主義嚟發洩

做錯咗有得補究，一路以嚟我哋都係汲取教訓成長

其實可以直接晏少少
1點開波打工仔嚟唔到
搞到大家要夾硬塞

不分化，不割蓆

推
大家就係不斷互相學習先會令大家越嚟越好 大家先會進步 而唔係係到互屌 希望大家記住不割蓆 不分化 不篤灰呢九個字
邊個唔會做錯嘢 大家友善啲講比人地聽 一齊進步 唔好再犯同樣嘅錯誤而輸喇好冇
利申番：尊重前線決定

推
既然人少阻遊客個效果係唔理想就事後檢討做法/次數
就好似塞鐵檢討完就短期唔做住咁
希望大家冷靜落泥可以再討論

日頭宣傳 夜晚塞爆

我建議等收工時間先開始上去坐

大有大做
細有細做
機場唔係適宜主動岀擊既戰場

絕對明白，啱啱都係現場

班友有腦就唔叫衝動撚啦
畀啲鬼撩一撩就上頭

加油

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅時間地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

同意, 就係要不斷改善先去到大家齊上齊落

同埋盡量係星期 五,六,日做

依加在場人士開番路同道歉趕唔趕得切？

有遊客琴日已經走唔到瞓機場 今日又比人塞一定燥 所以唔可以連續做

推 我都覺得要咁樣

同意

宣傳行先 政府要取消班機係佢錯唔係我地搞出黎嘅

推！認同！

最慘而家新聞播得好負面, 起碼viutv已經係, 點拆?

同意樓主

利申：有到現場

818 民陣集會

識諗就好，係機場巴絲請做親善大使 向旅客鞠躬道歉未嘗唔好

推
建議塞爆機場活動留返起星期六日做

和理非由9號坐到11號,
不如試下一齊轉下策略上 departure hall 啦

個問題係屌你班友 屌到咁撚行 其實都係各有各做 大不了賽後再檢討 因為反正都做左 大家咪再問割唔割 屌咩 又話核彈都唔割 而家見到有不同意見嘅未停一停先 最多大家有共識未再做 遲一日冇問題
有份阻冇份阻都好 多謝咁多位手兄入去幫手

純個人意見，不割席，但都建議唔好阻人離境。或者隔日停快。之少俾外國人返到屋企。

其實塞爆停飛都反感啦 今日仲要主動阻 實屌老母啦
要全世界陪你逼港共政府 對遊客黎講真係別國內政關佢撚事呀

唔好做野蠻人
等人多塞得爆就塞
唔得咪算9數

值得推一推 香港加油
大家唔好再互屌啦
一齊諗好點做啊

經一事蔡一智

推 講得好好 真係認真思考下今日有咩問題

不斷檢討不斷變陣
講真 琴日塞機場之前個個都覺得吹雞吹得太急 唔會搞得成
點知琴日就一下塞爆左
呢個方向啱啱先爆出黎 實係好多位未有共識 好多缺陷 咪一齊夾到好為止

睇人數做人
日頭唔夠人時jam人宣傳
傍晚多人放工塞爆機場

同意，今日係夾硬左D但都照做到個效果叫做

我剛剛都係現場，我只可以話，大家要諗清楚，呢個局面警察，政府，中央，最開心。到時全世界一面倒話示威者唔理老人家，小朋友，或急事，急病等情況，唔俾人登機。

冷靜諗下，自己黎機場既目的係乜

1）和理非，向全世界旅客，俾佢地知道香港既醜事

或

2）勇武，塞爆登機入口，完全停止人入

我只可以話2）的話，政府就有理由入防暴清場，到時又拉一批

我地已經係一個都不能少

1）的話，時間係長，但日日咁做，一定引起各國關注，我地要打煽情牌

push, 大家行動前真係要諗清楚個行動會為我地帶黎好處定壞處，阻遊客令到佢地返唔到屋企甚至要比多左錢住多晚同rebook 機票，跟住佢地由同情我地變唔體諒我地，咁真係好咩？

唔好互屌

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場

大家傾下對策好過互屌啦
人數得咁少，阻少幾個鐘咪等收工大軍黎
夜機都有架，snow ball影響到聽日既班機都可行
一黎就黎大聲互屌，無理性溝通就實會分化

屌 我喊啦
好擔心你地

pusj

推！

同意今日有野需要改善 漫漫長路 香港人加油

理性post要大大力推

夠人又吹風散水，唔夠人又譴責衝，解散軍永遠是對的？

支持理性討論

喺入面見勢色唔對就轉策略啦
唔好持住自己係入面就推卸責任
琴日靠班和理非助攻先成事

真係好撚嬲，如果我唔冷靜，我已經帶頭殺左拎mic果條女

我今日見住大家講sorry個位置是t1南
I know that feel bro

慘 比三毛攻佔

好明白今日一早出去既朋友人少
可能會覺得人唔夠無力，灰
但請理解有好多人返工
發夢買gear買物資612星火
大家做既野目的相同，勿互屌
唔好俾到位3毛入

推
支持解決問題
之後可以再檢討

大大力推
互屌真系冇意義

岩 係有不足地方可以改善
定好目標聽日繼續

Push 放工嚟緊喇手足！！

堆

推， 樓主心水清，提出解決辦法好過互屌呀

我地日日都進化緊
有咩做得唔好第日改善番就得
點都唔割！
機場手足加油

勇武手足 太心急
想做一次就有效果
對手太邪惡 成日見佢地死場慘重 好傷心

Push
Lesson learnt

終於有正常post
出面一言堂到一唔同意或者有改善空間就屈毛屌p牌，咁樣除咗政見相同之外同藍絲廢老有咩分別

入面成堆仲塞緊wor ching

起我底咪即係我講咁
人多癱瘓
人少宣傳
點知有個紅字波台係咁狙擊我
係咁屌人
不互屌啊

希望屌完既手足可以理性返賽後檢討下

有無人可以叫佢地收手啦
我晏晝都有坐係T1 無啦啦有人叫去T2

都係個句，柒咗咪聽日再改進

今日飛唔走
聽日都要飛

入去派下禮物派下飯
求下人原諒你

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

唔好咁自私，只想自己，唔理別人。搞壞個運動。

依家就係賭緊佢會唔會係機場清場

p

岩呀

推 入緊啦

咪撚再去離境大堂阻鳩人

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

其實唔夠人果陣比佢飛到真係冇咩所謂
令佢每日大量機delay/ cancel已經好夠

收手未？咁樣仲邊有旅客有心情了解香港發生咩事，和你飛本意係咩大家搞清楚唔該

同意，辛苦今日手足
大家繼續加油
不分化 不割蓆

起底 Block

最撚慘係呢批人塞完離境大堂
然後眼瞓嘅時候就返屋企訓
個大堂機場咁就開返啦

咁塞嚟係為咗塞住宜家啲旅客
呢個行動真係好撚蠢

不支持但不割蓆

大家做檢討，日日進步！

終於有公道

推呀！

幫推，大家要聽意見唔好意見相左就屌人分化

唔係現場 無資格講
我訓身支持現場決定同行動

但係麻煩手足
要有禮貌

就算對支那狗 係佢未動粗之前 都唔好郁手要支那豬自己衝出黎柒

機場唔夠人係因為未回氣+返工日,
如果隔日做, 或者隔兩日做,
就反而更容易做到大型集會,

最常見既問題就係有乜野成功左就想一直死守到底, 結果後勁不繼

咁不如日頭有心嘅入去做文宣啦
大家集中吹雞收工入去啦
夜晚都好多日韓長途機

講真
香港人都真係未到日日可以唔返工黎打爆個場
咁資源未夠 就個plan將就下囉
目標一致就好啦

推
我頭先應該向樓主附近
唔阻都阻左係要有對策應付人數少時應該點做
要有心理準備 人數只會越黎越少

散水撚真係好正

唔好屌黎屌去啦 大家自己人

我掉番轉block 7你

每日都係新嘗試，唔得咪試第二招

不分化不割席不篤灰

老實說
如果你相信自己講既嘢係啱

你要將你既想法帶入去
唔好孤芳自賞。真係，一人一步dub石仔
幫大家
一齊進步

同旅客宣傳係無實際用途
你地去旅行都唔會理人地家事

重點係要塞爆機場交通唔係阻窒離境大堂

push, agree toppic

推 大大力咁推
唔好再鬧我地做錯，阻到外國人令外國民意盡失
自己香港自己救

事不關己根本無人會去留意香港發生緊咩事
收工嘅就一齊入機場

機場需要你地

同意，我今日有份係t2幫手。係真係唔夠人，同埋有少少心急，因為大家都唔想咩成果都冇咁。

嬲還嬲，但一時憤怒意氣用事出咗個post好容易就帶起咗分裂風向，事實上無大台係會有人支持有人反對，平心靜氣傾返點做最好就得

Okok 不互屌

唔好阻遊客走啦
外國文宣做得咁辛苦
講到香港咁撚危險
但又唔比人走

雖然可能係會影響到政府
但係大大削弱咗外國對我地嘅支持

正解，推

認同, 幫你推

支持
818民陣大遊行

up

呢個Post正常 要推。
講真唔好人肉去擋人上機，反而係要人數夠，佢自然上唔到機，機管局去停唔好俾藉口黑警去趕！同埋俾紅媒影到我地去人肉擋，俾佢地做文章！

我依家就係入面 你講下我一條友應該點做

就算唔夠人都好，有d 野唔應該做

就好似克警想捉示威者咁，因為示威者完全冇可疑，所以攝支落示威者背囊。
你係咪同克警做同路人啊？

唔夠人係我地唔夠團結，唔係旅客錯，明唔明啊？唔可以不擇手段

如果唔夠參加者，要想辦法/落力d呼籲。
行動前唔諗清楚，聽日可能更少人出黎

正常post

呢啲真係100%正宗冷氣軍師
打機咩屌你
塞機場交通你講就咁撚理想

有檢討有進步就係兄弟
塞MTR塞紅隧都係咁樣進化

就算唔夠人塞取消唔到航班
唔代表唔可以繼續和理非對外宣傳香港發生咩事
機場唔係短期戰略地方黎
如果好似今日咁要強行令機場運作唔到先能夠取消航班
我諗好快會失去呢張牌

阻撓旅客上機
旅客會定義為因為示威者故意阻撓而走唔到
而唔係因為機場有突發事故所以走唔到
至於有人keep住走唔到
有人話定死線 平時就機場和你飛文宣
唔駛令同一班人長期留係機場走唔到
死線唔回應 就下一日集氣人肉塞到癱

何謂癱瘓機場

JAM not BLOCK

無錯，有做得唔好既地方就要改善，下次既行動先會做得更好
硬係一有批評就屌人分化割席，咁樣對成個運動都唔健康
真係做得唔好既就聽下批評，有進步先贏到
唔係一句唔割就咩評論都唔聽唔去改
記住天琦係叫我地要思考

今日無停過機，又一班人話停晒，轉個頭又睇兩張圖屌晒鬼，重要道歉

已經開始有機飛返

唔夠人就收隊先啦
正如勇武派咁
唔夠人仲圍狗屋咩？

be water. ok ?

幫手推

721
811

明白，要冷靜

咁想問而加係咪仲想塞落去？

開口埋口都屌人嗰啲先似鬼...
冇大台就係有意見分歧架啦
大家咪冷靜討論
以理服人囉
至少唔好燥 唔好嘈

合理諗法
幫手推
721 811

同意嘅

唔好分化

推 係現場
好多會主動解釋同安慰旅客，好好禮貌
中間係會有衝突，甚至有個外國女人嚇到喊
但係我覺得搞得機場，呢啲cost大家要有共識係預左
唔通大家覺得，琴日cancel flight啲旅客唔會怪我地咩，盲嘅都知關我地事啦
之不過，面對面衝突的確係會加重火藥味，兼且畫面唔好睇

想大家知道佔機場有兩個目標

1.威脅政府回應5大訴求
2.令旅客知道發生咩事 從而得到佢地支持

阻旅客上機情況就好似衝向旅客作無故嘅行動升級
的確會引起反效果
昨日嘅行動模式係100分
我地的確係為旅客帶黎左小小麻煩
應該要感謝佢地肯體諒
及後道歉
希望佢地繼續支持香港人

agree
人少隔硬block都幾無謂
唔夠人咪好似之前咁接機咪算

支持 根本冇人知點做先係最正確
形勢每刻都變緊 當攞個經驗
不分 不割

大家都係同一條船

終於有正常post
少人塞離境盞俾旅客屌
少人就去接機
多人理得你去邊
唔係割蓆 但要醒水呀咁多位
自己整臭形象
文宣好難救呀

唔好再屌
利申：係T1

推呀

分別在上連登鬧人同上連登理性討論，喺現場一個人有咩影響

推呢個先！

一齊改進
不分化不割蓆

準備入嚟 現場咩環境？

入咗去，鳩坐係Arrival

坦白講我都覺得自己on99唔知有咩用
但係冇計呀，唔係啱時候去升級

與其畀位人入不如等啱時機

推 811 終於有人講

我係T2
現場好多人幫緊遊客

對，人少只在入境做宣傳，人多自然塞爆停！現在輸人心，邊個㑹得益？
我哋唔要傳出去，話比世界知，政府暴力咩？
今日我哋做緊乜？是否正確方法？

[由於P牌開唔到新Post, 借個位]

無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比警方滲透左, 變左係癱瘓機場.

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+黑警治港」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

我地要做既, 只係等政府/警隊繼續出醜!

同埋黎緊9月美國都會討論香港關係法同人權法, 所以我地要守住個民意到嗰個時刻.

旅客口耳相傳對我地好重要，亦係我地重要既盟友

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地講下香港發生咩事，同埋我地香港人既五大訴求係乜。

不妨加埋以下問候句:
Arrival: Welcome to Hong Kong!

Departure: Thanks for coming! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話可能會有人阻到佢地上機，但阻到佢地上機好有可能係警方假扮示威者搞事，之前啲示威活動都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

Sor for 1999, 小弟文筆唔好, 希望大家明白, 請幫手推或者開新post!

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

另外有樣野想講
明明尋晚個個都話今日係再癱瘓機場
點解而家又話今日本身係和你飛

都係btw我想講咩現場收唔到係錯的 現場網路都幾順下

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場

同意呀
但點傳達到俾離境手足知

721 811
不割

大家加油。除左呢個post我覺得其他post冷處理同不推文回覆

終於有返個正常post
大有大做 細有細做
向「分化」說「不」

推

同意
想改善係要討論唔係互屌

有人帶風向

所以大家唔使話咩現場唔會睇到 現場大把人上緊連登

佢地已經認定咗個目標就係要全部機取消晒
唔理人多定人少

幫樓主推10下

機管局呃緊全世界！！！
根本無cancel 係想用翻琴日個招白色恐怖嚇走示威者
傳出去！！！
愈少人愈危險⚠️

冇需要 持相反意見就話對方係五毛或者係鬼啫
我唔認同去塞 但我唔會去怪責去塞班手足
因為我岩岩先放工 未到現場 一切現場決定

明白就好 ,唔好比一次柒事熄左團火, 勇武頂唔緊就去其他地區搵麻包袋算喇 覺得累既咪入來做和理非回血

尋日真係多人到咩網都上唔到
今日就好順

推

有靚牌都要小心打

黎緊

椎

呢樣真，唔好搞旅客，少人做唔到唔好梗硬做，多人就搞得掂，不割蓆呀！

明白，請勿割蓆

同意巴打
幫推

啱啱幾個人講完 佢地都要堅持塞 一條友真係咩都唔洗做

push 呢d有用post好過

方法問題
唔係潔唔潔癖
而係你用示威者身份去阻旅客走講唔通
人地過路人嚟
唔會怪你政府乜乜乜

同意 多人有多人既做法

任何方法都係方法

塞爆機場

支持

人呀

不分化
但之後唔應該再主動阻人入閘

機管局係話叫航空公司取消辦理登機手績但無停止飛機升降
佢而家咁做就係想旅客覺得係示威者唔比佢地走
唔好中計

冇錯，plan好嗰行程好緊要
琴日大家岩岩經歴完811慘劇，緊係充滿義憤嘅心情，放低手頭所有野過去
到今日呢場其實文宣傳播冇咁快同廣，亦唔係所有人可以連請兩日假
今日又有好多分化、帶風向嘅言論，手足們務求冷靜處理，唔好中敵人毒計

721
811
人數唔同唔好夾硬嚟

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場
總之就睇人數 大有大做細有細做

👍🏻👌🏻

聽日收手啦 好嗎？

多人有多人做法
少人有少人做法
但離境手足好似唔聽
點拆

唔多講, 入. 機. 場, 人多到企係度都塞爆哂就唔存在主動阻人

大家一齊進步，我地一路走來都係慢慢進步

勇武 和理非 缺一不可

五大訴求 缺一不可

8月18日 一齊號召更多人

講真你又比位人入有咩謂呢

不割

只要目標一致，所有行動都冇啱與錯之分，
只有有幾大改善空間之分

我哋係做得好好㗎手足們！

咁其實係點呢
癱瘓機場就係靠坐爆離境
同唔同意？

咁和你飛呢？
和你飛係坐入境定離境先？
如果坐離境都可以和你飛咁點解仲有咁多人坐入境

我見下面咁多人先有呢個疑問
我真係諗極都諗唔明

推
不分化 不割蓆

６１２ ７２１ ８１１！！！

呢個方法非常好,放假就可以全日

講好咗留返哩個星期畀新聞深入報導811事件啊！
無必要係機場引發更大衝突
等政府見人多自己叫停航班就夠

其實阻旅客個cost 大過塞鐵
啲人仲反感過你阻佢番工
因為機票真係好貴
佢地checkin 飛唔到
咁就係旅客自己有損失
機就照飛 airline 錢照袋

大有大做細有細做 睇人數

Agger

俾人用手推車撞都幫你唔到

都唔知果幾個專登阻人咩心態

樓主可唔可以同現場人士建議

聽日唔好搞住，等大家諗清楚要做咩先

幫推 大家一齊討論下如何沒有道德綑搏地塞爆機場呢個問題

推 理性討論檢討
不割席 不分化

和你飛 不如改6點後啦 夜晚又唔係冇機
起碼啲人可以放工入 到時就夠人
唔洗用塞禁區方法令AA停飛

agger

係咪肯長期收工入先

正堂我都係T1 加油次次有發夢活動就全部分化post 中計post 捉鬼post 仆佢個臭街

咁機場都有唔同玩法既,
人少接機和你飛,
人多就自然塞到

Exactly
我係T1 會同坐下底班手足叫佢地坐上高

專登阻人果幾個弱智係咪鬼嚟㗎

咪撚做on9 嘢啦屌你

同意呀手足

日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場
總之就睇人數 大有大做細有細做
今日做得唔好嘅 經一事長一智一齊檢討到好為止
不分化 不割蓆

啱啦，有出去既人麻煩勸下阻遊客既朋友

今日去機場明白一樣野
星期一嘅人數係用隻眼換返嚟
下次大家打算用咩換

唔係話佢地係鬼，只係事後檢討下點做好啲啫

Push 不分化

pish
人少係難搞啲

係，大家都會錯，我都未必啱，但要真心去觀察，去學，去進步。

呢D就係林鄭做唔到嘅事。

班狗會唔會又潛入搞事
引起民憤

同意

Push

唔好做冷氣軍師 要講就入黎話我地阻住啦

Push. 分開時段做

講咗啦 唔聽有咩用

辛苦晒你地
唔夠人都堅持落去
如果人少就主力向旅客宣傳黑警惡行
希望放工會人多啲

真心覺得要星期六日搞 人多就唔使主動block departure

推，前線決定，拒絕冷氣軍師

理性分析

我相信政府唔會坐而待斃 我相信佢地已經安排左角色 去令呢場運動點上污名

岩
睇人數做人
人數少就集中接機
夠人先上埋離境
再多人AA自然會停機場

我要見律師

不完美，可接受，有待改進

咁不如叫多d人入黎？
利申 人在現場

呢個post都有好多3毛
無意見只諗住挑起情緒
大家冷處理

推
721
811

現場手足建議立即成立派飯送暖小隊

俾受影響旅客,仲可以乘機同佢地傾下

推，唔割，點都唔割

話我知 你地係咪個個都好善忘阿？

agger, 頂唔倒咁耐就索性淨要傍晚
事實係唔會日日咁多人罷倒工
面對現實先有得贏

612
721
805
811

Agger!!!

咁點解你地係現場 唔叫佢地讓番一條路俾人行？

一早應該咁諗啦

Agger！！！！！

同意 平日可以夜晚入機場 逢星期一就晏就1點入

推
不分化不割蓆

你上嚟同大家講 唔好做冷氣軍師
有更加好嘅方法冇人想同旅客起衝突

True

人多可以賴係機管控制唔到人流
機場停飛係機場方面既問題
但你故意阻塞其他道路使用者就係另一樣野，係個人層面
咁多個月黎攬炒巴和海外巴絲幫大家打國際牌就會白費

我明白人數唔多
但係機場搞不合作好難眾人心
尤其你想打國際牌

請各位三思
心急行錯路就會斷送一切的努力

各位手足我地已經入緊黎，請冷靜

其實又怪得邊個
咁真係唔夠人去塞爆機場

記住，我地目標係令飛機飛唔到，唔係啲人上唔到飛機。

我係泰國，琴日已經cancel flight
改左明早回程，依家雖然有機會再改
但我覺得只係機管局（政府）擺左示威者上枱
狗唔會清場，但關checkin已經令外界認為係示威者造成

不割蓆

你岩！睇餸食飯！

好多人入緊 現場有咩需要

仲阻緊

終於有個唔係互屌post
求下大家和氣分析不分化
大家連對住三唔識七既機場遊客都咁客氣，對手足我地更加應該客氣啲

人嚟T1 departure

明白了。我而家先入去，入面咩環境

宜家對家轉玩法
唔齊客照起飛

我地癱瘓機場既目的係要拖死航運同貨運
要佢蝕錢

淨係唔俾旅客上機但飛機照去
（貨有時都會跟普通客機一齊飛）
宜家咁做又有咩用？

政府同機管局唔會蝕錢呀

明明今日入去無人話過要阻人check in，點解無啦啦有班人去做架？大家保持理性，用腦！現場好好討論先做事！少人就整條通道兩旁文宣，比旅客睇啊！

認同

全世界輿論就變左示威者阻遊客入閘
唔知會對爭取外國支持有幾大影響
不過算啦 不分化 不割蓆 支持前線決廿

稅局道歉隊咁有無得諗？

做乜野搞個大陸公安...
係機場緊係乜人都有架啦
佢會唔會係上唔到機係度食花生呀

機場玩一日就自己玩完左

好多人叫左 唔肯

Agger!!!!!!!!!

讚成 機場首要係對國際既PR 一做壞左就會更多位俾班唔理解既人同鬼有位入

做得好好阿 整國泰整機場

點都不割
不分化
不怨

推呢個

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

尋日會讓路比旅客行，
竟然今日心急左，就緊記一點：文宣！
我地要做文宣、比外國知發生咩事，
而唔係引起外國對呢場革命嘅誤解

我喺現場，唔係好夠人

自願同被自願係兩回事！ 如果你唔接受被The bill is dead, 咁點解要旅客要接受被滯留？

我覺得可以好似塞地鐵咁，開返條路俾人比較好。

而家要諗嘅係點樣喺少人嗰陣阻/緩速

等放工夠人呢個建議好不切實際，現場嘅人係唔會聽得入耳，即使佢出返嚟之後會覺得有問題都好。在場嘅唔會想企喺度乜都唔做一切如常

learn something everyday

推，不割蓆，繼續加油！

又或者照坐，不過慢慢放人入去？

雖然推唔到
但支持

係呀
所以大家放工就係要入機證明到個早上宣傳晚上塞爆的策略係work

清醒
推你

香港站

贊成應該睇人數決定
先唔好話影唔影響旅客觀感 而係機管局批左班機 你唔俾人入係想機管局取消班機定係想架機某部份乘客上唔到機先
我地係應該比壓力機管局 唔係俾壓力一班架機已經批左嘅乘客
重有一點 就係因為尋日成功令所有機都飛唔到 大家嘅心都變得好雄 目標就唔可以衰過尋日 事實係我地必需接受香港人自己有無咁嘅能耐日日去機場 我寧願大家屌香港人得一日貨仔 好過又攪到自己分化

利申2日都係機場 只是個人意見 核爆都唔割

推
唔好比佢地班閪三毛分化到
佢地應該搵到計開好撚多ac

阻人返工已經比人嘈 而家阻人放假

唔好再互屌

不能評只能推

不分化

野照做
有咩唔對路 又或者觀感難睇 , 就話有黑警主導同煽動去做, 想抹黑示威者,
將所有責任推哂比有黑警卧底,
我地唔需要真相, 又或者無可能搵到真相
1個人講就無人信, 200萬人講就係事實

T1離境大堂係黑警卧底做嫁, 如果聽日又有人阻人上機亦都係黑警卧底做

咁點解你唔入機場叫佢地讓條路出黎？

好同意不割 下次做翻好就得 現在長久戰 一次半次做錯對民意不太大影響

今日去唔到好對唔住
明白你地點解會咁做嘅

我承認我都心急咗，見到頭先嘅畫面覺得做得唔岩
就忍唔住開始討論今日嘅問題

都係嗰句
學其他巴打話齋，做咗就做咗，唔割！最緊要事後要檢討！

推
我當時都係現場 大家不停同啲遊客解釋同講sorry
但當然有啲遊客好燥底 撞入黎
我就係其中一個被撞既人
之後大家再同佢地解釋 雖然都仲嬲嬲地 但理解
但今日真係好撚唔夠人！！
放工入黎啦你班香港人！！！！

無人屌! 只係提佢用腦!

其實琴日中午都唔係好多人 係5點幾先開始多人到要行入機場

停飛係政府決定
佢地唔停閘
唔好幫政府阻住乘客入閘
正中政府下懷

總之點都唔割蓆

放工 I’m coming

不分化 不割蓆

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

不分化 不割席

收工入

721 811
不割蓆不分化
五大訴求 缺一不可

今日係唔應該再阻

學黑警學齋 不完美 可接受

真係唔好互屌啦!
內鬨好ON9 依家就係要大家團結
唔好係最後階段先輸比自己!

記住我地係為左五大訴求 721 811
絕不分化 不割蓆 可唔可以加埋不互屌啊!
各自有自己出發點! 除左嚴重到影響大圍既事!
有到現場既自行決定啦! 冇出去既麻煩比意見態度好D

不同既意見 大家討論就算啦!!唔好互屌!!!
不分化 不割蓆 不互屌

傍晚你收工...機場其實3更都可能收左2更...
咁樣真係有經濟損失既成效咩?
定係諗住繼續文宣,政府就會去同你對話?

無利益既話...其他國家會幫你?
你覺得強國唔會話停TRADE/CUT單咁去恐嚇各行各業? 香港正正就發生緊....你拖落去,條頸就只會比人越勒越緊, 諗諗重有幾多前線可以比人捉啦

再推

推到全世界睇到

手動正皮
從錯誤中學習
唔好屌

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

終於有手足講人話

知唔知邊個最想我地分化？總之無論係點 核彈都唔割啊！

大家要記得今次係機場最大嘅敵人唔係黑警
而係自己
平時有去起防線守 轉場 都有黑警係到對持緊你可以點防守點攻擊都可以 因為你有黑警可以做事件中的 中和劑 你做到幾過火都好 黑警會自動補上柒事掩蓋
但係機場係冇黑警係到
所以大家要 留一線
因為你綁架住你旅客係到都冇用ga
我地癱瘓到50%已經好犀利夜晚多d人達到90%都可以

人少有人少嘅做法
人多你點玩都得

同埋記得初衷
五大訴求缺一不可

大家be water 啊記住

sorry199999999

00

會檢討係好事，真係唔好阻旅客離境，印象好差，好似我地都咁自私，文宣好難勸番番嚟。而且我地仲咁需要外國支持。

算啦 現場做嘢 就算做得唔好 我地都要支持佢地

頭先都喺T1，認同樓主，日頭唔夠人，上左離鏡大堂坐先開始作用。一個二個話前線係鬼，你有無黎過機場？有無上過黎睇下？話就話要癱瘓機場，自己做過啲咩？如果真係覺得唔想塞住啲遊客，可唔可以帶班手足一齊上離境大堂認真同前線傾？

啱 放工先被動塞
已經有旅客因為翻唔到去而喊

朝早宣傳夜晚塞

同意啊 818見

推
721 811

大有大做

細有細做

正常post 要多d人見到

大有大做 細有細做

傾完無用呀 可以點

推推推

即係咁,遊客去到禁區前才被示威者阻塞會極燥。
要塞就早d, 前d

好post. 推!!

多人有多人做法 少人有少人做法
同意你

唔係 應該係少人都集中去departure果度
最多好似死人咁舉牌 但唔去阻住人囉
但都比起去arrival度既威力大

同意
今日睇好多Post以為好多人都反再搞機場
所以冇去

無話割，幫你吹風話黑警混入帶頭搞事都得添。
但大家都要傾下有無更好嘅方法架，依加個場面變咗同旅客肢體衝突。

支拿人仲可以格硬話係抵打，但如果嗰個係外國籍支拿人呢？會變咗搞外國人。

如果大家真係理性討論，可唔可以將塞機場既好處壞處列晒出黎呢？

大有大做小有小做

對啱目標

推呀，講得好

日頭=0600-1400
傍晚=1400-2400

啱啱係離境走
離境好需要人手
我見入境好多人淨係坐係到玩電話
唔係屌你哋玩電話
但係上去上面玩ok？
唔該坐入境嘅
上去幫幫手
真係唔夠人

推！從來都講 抗爭道德好重要

支持收工即到！

點都好 繼續入機場

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

推，積極改善

其實最主要唔係要我地癱瘓機場
要比人睇到即使我地剩係和平坐係度
佢地都會cancel d機
將旅客所有損失推曬去政府到

唔好留喺同溫層啦
你哋聽下外媒點講先

只接不送機
勿影響旅客

//當然，香港人都知決定關機場係政府推隻死貓比示威，但暫時我睇外媒反應都唔係好正面，有的批示威者搞成關機場阻住旅客//

//外媒反應點，絕對唔係冇影響，因為一但外媒都覺得示威錯，外國政要就唔會幫手制裁，港府就更加肆無忌憚鎮壓。

香港經濟差中共係唔會擔心的，香港gdp只佔大陸咁少，而且珠三角仲有其他機場同港口可以用，只有香港商界會驚，但香港商界喺依件事上已經係完全冇影響力，中共只當佢地係棋子，係唔會考慮佢哋心情。中共驚的只有香港受到制裁令中共冇得再用香港調動資金。

美國國會暑假後先會討論修訂香港政策法，如果期間外媒唔再幫示威，修訂可能都會凍過水。唔好忘記，長期關心香港民主的外國人永遠係少數，多數都係靠傳媒帶風向。比起本地民情轉向，國際民情轉向更大獲。

唔係話唔好機場示威，或者唔好關閉機場，但要搞清楚，關閉機場係目標定手段？我個人嚟講，爭取外國關注係最大目標，而關注得嚟必須係同情示威者的。屌走晒外國支持絕對不利今場運動。要諗辦法點樣加強宣傳或微調做法，令關閉機場都繼續獲外媒同情//

劉永生傑出校友2—陳樂軒

有護主狗hiphoman話要告我起底 好淆ar
D資料公開係網上 個個都睇得 邊忽起底？

Agger

721
811

支持經一事長一智，大家盡力

呢個正常啲

補圖
sor 單拖冇錶

推，多啲人睇到

同意，檢討但不割

816曬錢行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

如果外國人唔明白個責任係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片
叫佢地聯絡領事館，將壓力比番香港政府

強烈建議！！！機場人多個陣就以癱瘓機場，取消航班為目標；人少個陣就以宣傳為目標

好多分化撚 三毛 道德潔pig

有個公安持棍俾人捉到嘅post又唔見個個入去講

有人成日會話政府都冇理民意，我地做乜要理，但請各位記住佢地可以唔理我地係因為佢地有公權力，做任何野都係合法，我地破解公權力，唯有係以極大量人數壓倒（除非你夠武力打死晒黑警啦，咁你的確可以乜都唔理），所以我地必須要儘量取得所有人支持。記住旁人兩邊都唔幫=政府贏；旁人幫政府=政府贏；只有旁人幫我地，我地先有機會贏！

推～

推啦，推爆佢

丟！SORRY就得啦？你大曬？
聽日國際頭條係：香港示威者阻撓乘客登機。
無人會閙政府！
好玩咩？癡綫！

人只會愈黎愈少，還眼？比黑警笑緊咋

岩！我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

同意。大家目標要清晰，手法要有共識。

樓主係現場唔同現場人士講？？
邊個係鬼？

呢個接受

比起阻機場，重點係向遊客宣傳
令更多世界各地唔同既人支持我地
所以應該當佢地上賓

已BLOCK 分化撚

你個綫字出賣左你啦大陸西

就算佢地明，但如果我係旅客，我唔會想因為外國示威搞到自己冇得飛仲要自己補水
有得補水/有人安排食宿，同自己貼晒係兩會事
旅客又唔係住係香港，香港點其實唔關佢地事
我地諗野唔好咁自我中心

2014年國際頭條贏晒，最後點？

我覺得個idea幾好喎

5年前雨革夠贏盡國際掌聲
最後點

呢啲post 先回啦

唔屌唔屌，下次唔好心急，等埋先迫爆佢

同意！

核爆都唔割，咁少事點會割

推呢d有用post唔該

癱瘓機場原意係指用人數去塞爆機場，而唔係主動去倒塞機場離境出口，只會令政府有藉口清場，鼓勵大家星期五晚開始兩日兩夜去瘋狂接機

well said

我都有份坐唔係鬼

推比多啲人睇到

錯就錯，只要認，無人唔會錯！不如出境兄弟，落返嚟入境hall,唔好比狗有機會，亦唔好輸人心！重有4個鐘，搶返焦點，我哋要5大訴求，黑警還眼，—齊做好件事。
不分割。

香港人唔團結冇人幫到我哋㗎 我哋係要贏呀！

Okok

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

聽日等放工

一係就直接約係departure hall集合
由外圍坐 坐到滿自然就冇位俾旅客
我唔知 純粹brain storm 下
搞著旅客感覺好差
聚唔到焦

大陸又點？我支持反送中唔得咩？
令到政府有位入，係咪目的？

真心 聽日人多先塞啦
一齊夜晚入去
唔好再出現今日呢一幕

推，阻人上機離開人地緊係唔鐘意啦，會輸人心嫁！

推
今日錯咗，聽日做返好就得

推！！

機場依家都停左，點解仲要塞旅客

核彈都唔割呀大陸狗

推人話

其實係機管局唔比航空公司check in
本身航空公司可以做加上果塊版無寫cancel
係政府有心懶我地

push。 啱啱到機場

816遮打

同意，分階段進行！

可以同你講，大部份外國旅客對場運動都係wfc，佢地點睇場運動對成場示威影響近乎零，佔機場又唔塞爆既話不如唔好佔

唔好比人分化
612 721 811

同意，千祈唔好互屌
其實好小事啫，聽日一齊入去道歉啦
利申︰唔贊成阻旅客，不過唔會割

聽日入去道歉

推呀 幫幫手

人數決定行動
行動現場決定

同意 唔好再互鬧啦

但你阻塞旅客咪有位比人入囉

On9

尋日推假相放流料，今日轉風向

日日都有新招

Push.

出境兄弟，我哋要話比世界知，我哋有理性，我哋會衝動，我哋㑹錯，但我哋㑹改，我哋唔係政府/警犬，只會話大話！落嚟—齊做好佢。

大家係咪想連國際輿論嘅幫助都冇埋?
做嘢可唔可以諗清楚啲先

你哋咁做林鄭最開心

昨天係成功，今天係冲動， 就算今日唔夠人 做唔到停飛 出嚟嘅效果大家就知道要人多，跟住啲人就會出返嚟， 但係今日 畫面上見到嘅 係會有令人反感嘅感覺 ，反而啲人係唔會出嚟。 好簡單， 塞地鐵點解咁多人會嘈， 而地鐵壞咗， 有咁多人可以接受 ，淨係小兩句

推,夜晚全世界增援

超級贊成，繼續推

唉⋯大家都心急我明白
政府冷處理會影響心情我都明
不過機場行動會成功
係因為和理非地宣傳政府及克警惡行
港共唔想國際社會知先關機場
依家衝動嘅後果
就係令原本支持運動嘅人反感
雖然捉到公安及警察疑似扮示威者
可以拎返啲同情與支持
但電視畫面上咁多示威者阻旅客
好難話全部都係喬裝㗎⋯

經一事長一智，我相信在場有啲手足都曾經唔希望阻人上機，不過種種原因之下帶唔起討論。
希望以後大家喺前線覺得應該商討對策時
千萬不要怕醜或者怯
真理會越辯越明，討論亦有助冷靜思考
最後都係交返俾所有前線決定點做

民意民意民意。「民意」係啲乜？

「民意」就係Q埋雙手咩都唔使做，然後第二朝瞓醒五大訴求就達成，跟手一齊BBQ跳起大團圓結局。抗爭過程入面，最好咩都唔好煩到佢地、唔會阻到人、唔好變成滿手鮮血、要顧及型象，唔可以俾位人入。

如果你要執著既「民意」係呢一種，咁sorry 我都係帶番個頭盔同豬咀上前線先，你繼續慢慢瞓。
但當某一日你瞓醒就話我知，我拎埋裝備帶你一齊上戰場又點話。

我願意係你未瞓醒既時候守護住你，但都請你唔好責怪我係打生打死既時候會破壞到你型像。因為戰場上面已經得番我同你兩個人，我地無路可退。

不割席、不分化、不篤灰。

我哋要搶返聽日頭條。

[ 機場多左好多鬼， 主動搞遊客入哂我哋數

雨傘都坐左成個月

仲坐

其實你塞住唔俾人飛同阻人上機係冇撚分別
效果唔同係因為機管局唔撚cancel d 機咋

推~

黎緊會越來越多鬼同卧底同分化撚，大家加油推po

大有大做細有細做

機場阻人上機既係公安同狗

我哋唔分化，唔割，但做唔好就改，我哋唔係專業，只是—心要政府找數。

Agger, 塞離境一定要夠人先做

我明,唔係想話咩
但觀感真係差
我哋同黑警唔同架

我哋唔夠人，先比到機會狗閪，唔好再比機㑹佢。

聽日轉和理飛啦

the end justifies the means
喺度互屌乜鬼，入嚟塞爆佢老母咪無人記得

推
要檢討 但不割蓆
不過要一齊捉公安扮示威者

以正視聽！我做旅行社，依個情怳係無可能收No show fee，亦唔會收change fee，甚至可以free cancel。其實最大損失係航空公司，因為可能被迫要成架吉機都要飛，依啲係硬蝕，無得唔飛，因為無客都要去接客，長途機更甚。
客人最多被迫坐下班機走，係唔會有收費的，損失有限，但依個情怳航空公司係無責任提供食宿，因為上唔到機責任不在航空公司，道理同打風一樣。
我想講，飛機飛唔到，傷得最直接係航空公司，之後係貨運，乘客最多係不便，其實唔會好傷。

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

小圈子

雖然今次係心急左，但之後有改善就得
不分化，不割蓆

宣傳第一， 癱瘓第二
你想多個敵人定多個朋友就睇我地點做
和理飛係和理非主場，同罷工/不消費日一樣，目的唔係傷害他人嘅人生安全，而係喚醒更多「中間派/未瞓醒/不知情」人士，其次side mission 夠人多先係癱瘓機場，今港府有經濟上嘅打擊

不割席，不篤灰，不分化係基本
和理飛至少要做到不流血，不受傷，不被捕

互相cover！唔係互屌！不分不割！

呢個要推喇
講撚咗死都唔割
今次係做法有改善空間

大家唔使特登阻人
照返尋日坐
照叫口號搞文宣

機場停飛唔可以由我地對手直接做出嚟
一定要由機管局個口講出嚟

唔好再硬block出境喇
PR嚟講非常唔好睇
只會俾各地旅遊/人民屌

巴打冷戰啲啦
政府無民意都無所謂
係因為權力喺佢手上
我哋對抗強權嘅雞蛋
多一個人支持就多一分勝算
而且大家都係想檢討一下
睇吓有咩嘢可以做得更好啫

對，宣傳第一， 癱瘓第二，不分割。

令

終於有d正常d冇咁extreme嘅post
Totally agger
推

推
大家根據現場人數決定點樣行動

樓主講得好

唔好俾仇恨影響行動

講得好 再檢討再改善！

我都怕有本身支持我地既旅客變得反對，如果佢地check in 左就應該俾佢地入啦，班機cancel就好，唔cancel又上唔到機既話實懶落我地到。

下次更好就得，不割席

快啲叫議員嚟調解下啦 T2

屌咪撚塞埋入境啦 我想翻黎發夢呀屌 記者又黎唔到

推 今日有去 睇法差不多

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

Right approach

[緊急分析]法！不！責！眾！

Push 下次做返好

712, 811

要既係檢討，不是對罵
唔做都做左，點都唔割

推你
依家最緊要團結呀各位！
萬眾一心！

推啊

其實點解要阻人上機
我地要做好撚多野+運氣先可以拎到民意

pushhh

無錯
經一事蔡一智

push you

今日有份坐離境閘。

坦白講，點都唔會做到尋日咁多人。尋日多人係因為前晚0既事，激發左好多人請半日價出黎。但點會日日都請假出黎呀。無咩大野激發，係唔會咁多人出黎。

如果要等到夠人先「自然」癱瘓機場，等到天荒地老喇。又或者再有大事發生囉（咁大家都唔想）

所以，大家要諗下，係咪真係想行癱瘓機場呢條路。係0既就唔可以等佢自然發生。如果目標一致，就諗下點樣可以做得件事好d. 例如搵人做PR咁，係咁同旅客解釋。又或者癱瘓一日放一日咁，等班旅客都走到

大家先認清目標，然後諗方法優化件事。

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

不分化不指責不割蓆

推啦

唔好阻啦

推上去

True. 要小心有鬼分化

同意！明天道歉活動

支持！

推
721 811 818

有冇各出境位置巴打報告現場，t1南唔夠人，討論去向中

聽日，前線做決定時，留意有無警犬/大陸狗，我哋目的係乜，狗閪會煽動我哋去衝，我哋首先要宣傳，人多自然塞爆佢老母，機場就停，順勢去做。今日輸，聽日搶回來。
兄弟爬山，—齊努力。

同意, 我地係要被動地令機場自行癱瘓
而唔係主動地癱瘓個機場
人多到塞爆機場, 責任不在我, 在政府, 佢迫人去機場和平表達訴求, 人多到機場運作唔到
但你主動圍住離境大堂, 迫人飛唔到, 責任在示威者
唔好成日話影響到人無問題, 你不合作運動影響自己人, 大部份人咪又係話自己要返工唔好阻我, 我地係要令呢班人醒覺繼而支持我地, 而唔係令佢地愈來愈討厭我地
更何況俾你阻o個個唔係你o既國民, 你想佢點幫你, 你解釋俾佢聽, 佢咪同你講句加油, 最多返去再講下香港發生咩事, 但你都要俾個好印象人, 人地先會幫你講好說話
我又見到d人話外國咁耐做過d咩, 唔該你用下腦, 依家呢個係香港內部事務, 你想外國點樣大條道理參一腳落黎? 叫美國派第7艦隊黎幫你殺晒班黑警好冇? 唔好咁天真以為你叫外國幫手, 外國就會幫你手, 外國都係講利益, 佢幫你有咩利益, 要考慮埋國家層面好多野, 唔係講一句就派兵, 係o既伊朗開緊拖啦, 國際社會依家最多係不斷關注同俾壓力中港共, 我地要做就只可以不斷引起世界關注, 俾多d彈藥英美歐對付中港共, 令佢地跪低, 呢個運動係好漫長, 唔係一時三刻, 唔係三幾個月就會成功
我地要塑造一個無辜無助無力求救o既形象, 唔係要做個神憎鬼厭o既形象

推推推推推推推推推推推

支持
推

「破解機場民意論」

push
少人有少人做
多人有多人做
做如公關
say下sorry好似上次稅局接放工咁
好冇?

721 811 612

係急左少少想達到目標
但只係驚唔夠人

人多就唔會有問題

總之大家互相提醒 互相檢討

建設性post

仲未慣不推post function

其實咁
針對阻啲大陸樣既人咪得
外國人任佢自出自入順便宣傳下集會理由
聽到係講普通話既就搞
咁外國旅客就唔會有意見啦

專登請咗兩日假，今日見到人數少咁多，雖然有心理準備，但都係有啲失望，份工將好多人困死咗，包括自己，聽日我都唔想返。

唔好比人分化！！

阻人出境唔係鬼
但無故推人、打旅客就一定係
就因為咁先捉到隻卻公安狗

推 賽後檢討 一齊改進
今日有份坐

推
呢個可行

守唔守
走唔走
衝唔Hit and Run
阻唔阻人
塞唔塞鐵
都係同一道理呀！！！

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

不分化 不指責

不割蓆

[gold]日頭：少人，集中arrival hall做對外宣傳
傍晚：全世界放工入黎，塞爆機場
總之就睇人數 大有大做細有細做

呢招好呀

可以嚟到今日 全靠大家團結

講哂sorry? 我今日夾硬入去比人冷嘲熱諷，又話我係大陸人又盛
班機就照飛嘅，入唔到就當no show

我唔同意阻人出境

佔一星期睇下洗唔洗升級先啦，頭幾日就塞太快。

比班和平撚適應下先

721 811
同意巴打講法

大家出來都係為左追究黑警責任，逼政府正面回應。救護少女被爆眼，青年被私刑，佢地付出左好多好多。

難道我地和理非到連「塞機場」呢一步都唔肯踏出來？

主張：
1）講明邊一日係塞機場，旅客自行衡量風險。

2）右手繫上白色絲帶寫住道歉，向受影響人士致歉，也表示對受傷前線致敬。

3）塞離境，逼外國旅客尋找領事館解決，入境繼續宣傳。

大家睇完同意嘅，可以改良再出行動post.

#黑警做初一，我地做十五

818 和理非 assemble
轉載自民陣

認同樓主講法
同埋可以星期六日玩whole day
一早入去

人數少 又要有結果
屌人阻departure既人 你教大家可以做d乜
宣傳又點 政府就會驚？
難道搵到少少政府既弱點
兄弟爬山 你地又要屌 到底想點

建議文宣用A1
清楚表達中心思想
B區黃色卡紙吸引到好多目光

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

唔好中劉業成計！

冷氣軍師冇資格講野
信任支持現場決定！

要令唔支持我哋嘅人轉為支持

我唔想輸，我有兄弟幾日前比狗拉咗，可能連份工都無埋，我唔想佢負出無價值，我唔想輸，明日我哋搶返，我哋要"5大訴求"，黑警還眼，人少就做宣傳，人多自然塞爆，順住勢去，唔好比警犬/大陸狗有位入，可以就同附近巴絲打講吓，有人會唔知，聽日—齊努力，不分化，不割，分化就輸！

puch

8.18當日可以順便整「罷工」問卷 [幫手推比民陣睇]

正經 POST 冇人推

請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

贊成
在場都唔好咁易俾人帶風向
今次試過有問題就要改進

同意，推

推番上水

其實真係唔洗block 旅客 機管局自己shit down airport 就得

推 不分化